# Execução de teste unitario.
python appTest.py
4 testes Ok 
# Execução Da aplicação URL
python app.py
Em seguida Ctrl + URL (Que irá aparecer no terminal)
# Foi feito em uma maquina local

# Gitignore está na pasta terraform.
# Aplicação simples, apresentando os colaboradores das atividades do semestre.

# Abaixo segue a lista dos participantes, para facilitar a identificação de cada

Participantes:
GUSTAVO GOULART = RA 2201903
VINICIUS BOMFIM =  RA 2201859
VINICIUS CUNHA = RA 2201447
VITOR GIRÃO = RA 2201766